(iq博士題）左腳搭右腳可以升到幾高？

有冇人知

如果腳搭可以抵消地深吸力，理論上咁就可以搭去太陽

渣架

升到右腳咁高

可以升到好似右腳撘左腳咁高